陶傑問香港人若面臨以下選擇：共產黨不幸即刻跨台，但香港公民此生永久禁止進入日本。

大陸微博分享。

沒得去美國，他們或許真的會死。正如香港許多高官，子女沒得去英國美國升學，也會死。

也正如問香港人，若面臨以下選擇：共產黨不幸即刻跨台，但香港公民此生永久禁止進入日本。

我相信香港人會熱烈渴望共產黨在中國永遠統治。

推

up mud 9
支共倒台同禁足日本有咩關係

因為依兩樣都係代表香港人最鍾意同最憎嘅嘢

佢想帶出乜訊息？

冇得去日本
咪去泰國 台灣
香港人都一樣大愛

寧願唔撚去日本 因為光復左之後 想像香港會同日本齊名

才子jm9, 個post講野講到成個藍絲咁
假二完對立

唔去日本
共產黨收皮
我唔介意呀

去咗泰國就冇咩點去日本

叫日本統治大陸咪仲好

元

願意

全港市民冇得去日本旅行換共產黨倒台？
有冇禁撚抵？

唔去咪唔撚去囉，一直要去既咩，但如果因為中共倒台，唔再有每日150，水貨客，一堆問題，我會寧願唔去日本

想共產黨倒台

唔去日本有咩所謂
到時香港有多啲真日本商嚟香港開舖我仲開心
就算我係毒L都係咁話

個比喻好差

十九多咗啦今次
成日以為自己抽得好中
香港今次已經證明咗自己遠勝日本
Wfc日本

我都未去過日本
唔去咪唔去

共產黨跨台後有埋一個真正ge民主社會, 唔去日本有幾閒?

最重要共產倒台

冇左共產黨 香港變日本

唔駛去日本 香港重光咗仲好過日本
其實日本都係興咗十幾年啫 我睇返03年去都仲要簽證

只要你港共中共收皮 唔打飛機都仲得

日本人政治冷感，雖然團結又有愛，但香港人唔差得多，仲要從細就會接觸政治，所以日本bye

抵

口講英美帝國主義亡我之心不死，實際就全家移民英國美國

想共產黨倒台既香港人，有邊個係反日?
點解可以拉埋一齊黎講

共狗收皮，唔去日本完全無問題

想問好多港豬其實同支那蝗係一樣?

大陸既問題係大陸人本身
共產黨倒台香港唔一定好

大陸論壇有句名言小孩才要做選擇，大人全部都要

希望香港人支持中共武統日本？ 香港人咁撚自私仲會出黎行成百幾日咩

點解可以咁白痴

光復左香港，香港成為亞洲第一，唔使去日本

美國又做對了

緊係去美國
NBA啲中國班撚樣邊睇邊屌

世界咁大
唔去咪唔去囉
到時無共產黨返大陸玩都得啦
所以倒台未？

唔撚去咪唔撚去 有咩問題

咁我寧願唔去日本

俾廿年香港人，應該大部分野追到日本7，8成野
因為香港人太自律

正解
到時係日本人要黎香港

同埋日本講緊2050年有一半都道府縣會消失
仲去黎做乜

不如調返轉，要香港人做愚民同去日本買電飯煲，大陸閪揀咩？

諗到都起雞皮

諗都唔駛諗
一定揀唔去日本

19只係做番本職 繼續抽水

不過香港人抗爭決心唔高都係事實
有次和理非行行下可以係度討論cctvb套金宵大廈

冇問題
利申：好撚鍾意日本
寧願為大家未來好

消滅中共
為日本帶黎和平

中意歐洲多過日,泡
唔去無所謂

寧願唔去日本

成個中國連埋香港一齊比人核平我都無所謂

呢個問題係一個冇腦嘅問題
共產黨統治，香港一定無運行
你仲有錢去日本？你覺得你出到境？

幾個可能性：
1. 無錢出境
2. 社會信用評分低，無得出境
3. 出到境，不過人地國際社會制裁，入唔到境

只可以講，會pick1嘅應該係極其短視嘅港豬

唔去日本有咩問題
最緊要共產黨倒台

Sorry, something went wrong.
We are working on it and we'll get it fixed as soon as we can.

條link死左

不了,寧願永久禁止進入日本都要共產黨玩完,對我來講日本雖然靚,但風景來講歐洲靚好多

被迫無得睇NBA而唔係蝗自己一世罷睇
咪撚講到咁有種啦垃圾支那

被迫無得去日本根本唔需要揀啦，問問乜鳩
何況係無可能嘅事，濕鳩材子jm9呀

唔係，我願意攬抄

戇撚鳩問題
但我揀香港！滿意未！？

唔去日本有咩大不了
利申 未去過日本

肯撚定係中共收皮

唔去咪唔去囉...有撚所謂
根本已經無野可以阻止到我地

利申: 一年最少都去2次日本

咁全世界又唔係得日本係好玩好食嘅 只要香港冇事嘅話

我一世留係香港 俾共匪倒台我

on9

香港也可變日本

唔去一個地方旅行幾撚簡單，但共産黨倒台咁撚難，傻既都知揀邊個着數

好明顯 情願一世都唔去日本啦
畢竟旅遊的地方點能同家園的福𧘲相比較

如果冇支那蝗嘅話香港係比得上日本

共產黨收皮先

到時香港玩絕對好過日本

agger

真係19才子講既?
FC? source?
好難相信佢會講埋d咁冇智慧既二元對立論

我即刻死換共產黨倒台我都肯
仲講咩日本

呢個問題唔撚洗問啦on撚9陶傑
日本係好靚
老共下台係可以付出任何代價

唔去日本ok

on99當然係揀中國共產黨快啲倒台啦！關乎香港生死存亡，唔去日本可以去其他地方，有咩問題！共產黨倒台，造福全世界！

完全唔明兩者個關係係邊

咁咪唔去日本

倒台去美國玩

戇撚鳩, 呢個世界唔係得日本, 旅行去歐美仲好玩啦

才子喎

柒少陣當幫忙

唔係個個香港人都有錢去旅行屌你

唔去日本咪唔去囉 支共倒台重要啲 我去美國

可以唔去日本既都

唔去日本冇問題 大把地方可以去啦 去歐洲都行死你

弱智

五大訴求 缺一不可 （唔係六大!!!）

一世唔去旅行都得呀

上次去大阪，見中國人仲多過見到日本人
共產黨唔倒，係紅色資金底下
遲早日本變中國
根本唔係選擇

一年飛十次日本嘅表示
光復香港重要啲

未去過日本喎

我呢一世係香港都肯呀

唔去日本完全無問題

陶傑同劉世良都開始黎料想場運動降溫

我可以講，我寧願成世都唔去日本，都要為公義發聲

都講到明佢係濕鳩才子
問D問題梗係有返咁上下19

大把人肯喎

香港>>>>>日本

無日本咪去第二度 又唔係得一個國家去旅行
係中國人唔可以無歐美高品質產品喎

1999 中共倒台 香港質素同日本睇齊 甚至發展到取代埋日本都得啦

中共倒台 香港人咪唔洗去日本逃避囉
兩樣嘢係因果 唔係二擇其一架喎

有咩所謂

冇撚左中共, 香港變到日本咁靚都得啦

唔去日本有幾閑?
已經3-4年冇去過日本
去旅行既野 A冇得去咪去B
但屋企冇左就係冇左

旅行最鍾意既目的地
VS
生命中最鍾意既野, 要用生命守護既野

我諗蝗蟲係唔會明

香港人要去旅行就係想避強國人
如果光復到重洗成日旅行咩

日本唔去啦！

民情洶湧
唔係唔崇日，係有d事比去日本更重要

呢個對立面好奇怪

人人希望支共收皮，香港係民選自治，成為自由世界一員
如果大家得唔到自由權利
證明我地既反抗尚未完結

我承諾中國人死撚哂既話我永不踏足日本國土一步

文妓一開始到而家都想散水
又叫人專注垃區選

痴線 緊係唔去日本喇簡

就算有因有關係都好，

光復香港 >>>>>>>>> 去日本

呢句真呀

無所謂呀

無得去日營仲有好多其實地放可去，有共狗低度就以後邊度都唔洗去

可以

（IQ200)

比我揀真係果斷要老共倒台
日日住都舒服啲
邊有得比

唔知佢做乜鳩

一年假使有20日響日本，有345日響香港，大家仲洗乜揀

陶傑好7
而加和理非都進步左

得日本一個國家去？ 冇咪去第二度囉

中共滅亡，唔好話去唔到日本，要我死都得呀

唔去日本！！
如果可以光復香港放返啲義士出黎，有咩所謂！！！世界咁大去邊都得啦！

唔介意

勇武港女
日本妹

應該問：假如中共倒台，永久禁止香港市民拎外國護照或者去外國升學

不有幸

偽課題 日本明明支持我地

唔應該討論落去 無價值

"PS: 經過留言投票，原來我看錯了，香港人並不崇日。＂ 呢句你唔貼既

唔去日本好閒，我揀共產党立即倒台。

聽下光明頂都知啦，19縮緊啦

真
記住要整尖沙咀激光fing香江節暨重光嘉年華

港豬。完

呢句係後加

咪唔去囉

物超所值，共產黨肯倒台，我即燒passport

老母都揀中共垮台
無左自由咩都唔洗做咩都唔洗諗

其實我好想大陸人比共產黨逼害

受少少苦唔緊要

只要大陸人仆街就得

你願唔願意為抗共犧牲？

佢地對香港人連一知半解都冇, 頂級膚淺

jm9
人地曲線話緊班淨係識得飲飲食食去日本旅行，共產黨倒唔倒台關我乜事既港豬
有得唔去日本共產黨就收皮既話梗係10個連登仔10個都制啦

比喻都唔明？
連登質素垃圾到

中共倒台, 我一世無護照用, 留係香港又點話吖
我要終極攬炒

你先冇腦，人地係話你願唔願意放棄自己鍾意既野，仲講日本咩咩咩

只要中共倒台
釋放所有義士
我成世邊撚度都唔去都可以

on撚9。
香港人係大是大非前仲要掛住去唔去到日本？自己係日本撚都咁話

咁都要揀...
陶傑是咪short左

如果可以消滅中共 死都在所不惜

比喻呀係咪無讀小學？

如果可以擺脫共狗控制 真正香港獨立
我寧願呢世都唔去日本！！

如果老共倒台
香港會變返日本仔好恨嚟果個香港

吓...？ 唔去日本好難？

反正都係假設 咁不如假設共產黨不幸即刻跨台 但香港陸沉啦 多9餘

中国俾邊個統治關我乜事？

香港獨立

佢想帶出話香港人太想去日本
如果冇得去
會寧願選擇用中共不倒台兼永遠統治來交換

真係未去過日本
有乜問題
但都要屌
中共倒台都仲要俾人禁足？
廢J

已經認錯
不過真係睇到老人家就算有上網都好易跟唔上時代

如果唔去日本，中共倒台，有咩問題？
世界咁大，大把地方去啦

中共收皮, 變成日本咁咪唔洗去日本

垃圾帝制日本有咩好玩

跟

個比喻好合理wor
日本對於香港人黎講好重要
就好似美國對於大陸高官一樣好重要

佢都係串緊啲偽黃港豬姐
我覺得好有道理喎
成班淨係識story講好嬲好心痛點點點 轉過頭就飛去日本玩

睇嚟香港人真係好撚憎支共

好呀~!! 快!!!

我願意呢世都唔去日本

中共對美國
中共對日本
樓主問完問題之後曲線反映出
中國人的需求是自我矛盾

而家聽光明頂都覺得佢唔係好貼

我入條link出error我以爲樓主 fake news

你個比喻唔該比d邏輯得唔得？
個比例唔係乎邏輯係唔用得

想講
香港人決心唔夠大

因為香港人已經全面覺醒, 昔日唔會拎香港人呢個名打J。
今時今日 我是香港人啊屌
我願榮光歸香港人

我呢世都唔去日本
共產黨立刻收皮

回左塘又收成期
你想佢點

覺得陶傑係玩反諷

唔好去囉 成世無去過 都無話特別想去
無得去歐洲就話

收啦 白痴5毛

人地抽緊咩你睇黎都唔太明
閱讀理解0分

好撚蠢

I DO
PLEASE

陶傑都有藍絲自私基因

去泰國囉屌, 仲撚好玩

一定中共即刻倒台
利伸: BNO holder

屌 我唔離開香港都仲得
九唔撘八

又一個on9睇唔明人地講咩

PS: 經過留言投票，原來我看錯了，香港人並不崇日。

X2
咪撚以為香港人淨係鍾意去日本啦屌

CLS
如果我成世人困係香港可以換到支共倒台
我願意！！！

I dun fucking care

你唔鍾意條問題你可以再formulate 去問自己：
你願意犧牲幾多野去換取中共下台？

佢條問題set死係犧牲去日本嘅自由去換中共倒台
兩者未必有關
用具體例子嘅好處係方便諗同傾
唔好嘅係未必反映實況

想降溫？我反而覺得19係想叫我地唔好比佢降溫

共產黨仆街，邊撚度唔去都無所謂！

禁埋日本食品入香港先型

到時就日本人黎香港啦on9

same same
最多咪唔去

19 今次個比喻唔啱 應該係若果共產黨倒台 但香港人唔可以再返工 咁先可以諷刺到班港豬

犧牲去日本
翦除人類文明最大毒瘤
抵到爛

on9 佢個問題係問港豬啦

問我 一撚定快啲天滅中共
唔去日本咪唔去囉 大把地方去

好明顯啦
上面成班睇唔明係度笑人
連登質素

岩呀 香港人抬得起頭 質素唔輸架仔架妹 香港夜景屌打日本三大夜景

利申: 前年全年係日本住 返黎覺得住係香港世界第1

仲統治
將13億支那人殺撚哂佢先
以後將福島核電站移過去支那
還掂支那依家d地都種唔到嘢
咁樣地球就可以重生喇

共產黨倒台 改了名叫 努動黨仲扑街 之後去唔到日本

去日本咪又係shopping
Amazon jp 任你買啦

what 7 he says

此梗沿於港產片《九品芝麻官》

我年半去左5次... 但真係比我揀 我可以選擇唔去

你兩個似乎都仲未明陶傑講緊乜

冇錯

日本係好鍾意，但係同滅中共比，國仇家恨重要好多

又係你呢條五毛

香港要生活 旅行仲有大把地方可以去.....

可能佢想表達港人有無犧牲自己最鍾意嘅嘢個決心去反共

自從出左廉航 呀豬呀狗都去日本 污染哂 我就已經冇去過

佢想話香港人寧願切割對最愛外遊國家嘅鍾愛
都會堅持香港要獨立
唔似得鄰国咁口不對心

我想共產黨仆街多啲
唔去日本大把地方去

共產黨倒台
唔俾去日本姐
咁叫日本人黎都係一樣
唔洗去日本，但周街都係日資

冇咩所謂,反正已經去到悶
有野買AMAZON就有

佢知自己柒左
香港人要有骨氣

我都係

無問題，到時香港從屬美國/日本，就唔再係香港公民

先唔理邏輯問題 若果假設成立 我唔去日本有乜所謂

你宜家個比喻係：
A pk同食屎
B pk
然後叫你揀
你覺得個比喻仲合理咩？

聽完o撚左咀

係
咁都睇唔明既真係唔好睇社評啦唔適合你地睇
上面班on9笑死人

世界仲有大把好地方
又唔係得日本
點都係要香港重光

睇錯，係中共倒台不是香港獨立

你廢ja

其實點解有得比，每年去旅行比盡你開心一個月好未，但共產黨倒台講緊係開心一世

又一個中文差既人

唔去日本 大撚把地方可以去 但你中共就得一個 諗都唔洗諗啦 19才子變左智障？

真... 睇完呢句即刻起雞皮 成件事好熱血

同埋人地講緊一面d 美國一面衝去美國。
但我地幾時反過日？

抽水抽到傻撚左?
拎賤種支那狗ge垃圾愛支情懷同 義士犧牲小我黎相比?

中文兩粒星 都算係廢嘅

咁勁 我都係4次 你係果邊生活？

佢知唔知咩叫攬炒？
連攬炒都唔驚走去驚無日本去？

人地陶傑擺明暗串緊中共
上面成班弱智仔真心到

光復香港，手足連命都可以唔要，唔去日本算得乜

濕鳩才子又係裝彈弓，等於比你娶老婆但一定唔係處女

共產黨統治香港仲慘過冇得去日本

有咁著數？
唔去日本都冇所謂

TRUE...........NO PAIN NO GAIN
妄想乜都唔付出就想有回報

你真係弱智

無智慧嗰個係咪你？

對日本冇好感 唔知原來日本代表緊香港人最鍾意嘅嘢

奶共同移民美國價值觀上係矛盾
但支持中共倒台同鐘意去日本價值觀係一致
點可以比

熱烈歡迎中國共產黨

仲係度講邏輯

我一次日本都未去過，咁共產黨可唔可以即刻下台，最多到死都唔去

雖然都幾鍾意去日本，但仲有其他國家我都好鍾意，例如泰國。
同埋平平哋去台灣其實都好好呀，仲有其他歐美國家可以去嘅話又點會因為日本而傷心？

命都可以唔要
冇得去日本呢啲代價算把啦

義士連命都可以唔要
去日本？

共產黨倒台地球爆炸我都濟啦

偽黄：陷入咗魚與熊掌嘅兩難局面

你廢啫

唔去日本容乜易
共產倒台成功香港就少好多問題
大家都唔洗再成日去旅行黎麻醉自己

咁點呀
係咪要講晒韓國泰國歐洲澳洲呀
洗唔洗寫晒全球所有國家名落去呀？
睇唔明就認啦

唔去日本完全冇問題，共產黨快啲滅亡

雖然我本身好鐘意去日本,但如果一世無得去可以令共產黨收皮,我都無咩所謂

明明抽緊水 成班真係on99咁討論個可能性

On9啦屌你老母 如果呢世唔去日本咁撚小事可以換到共產黨收皮 我諗全香港應該得藍絲唔會

又一個蠢人睇唔明

首先我睇唔到中共倒台同我地去唔去到日本有咩關係 做乜9屈落日本到 日本都好支持我地

其次點解唔肯中共倒台係香港人畢生志願嚟 我好鍾意食牛肉 為咗幫死去嘅示威者祈福 而家連牛都唔食 唔去日本有咩問題

個比喻錯左
支那人係舉反美反英之旗 暗地就全家愛美國既自由
香港人不論口裏定身體都是十分愛日本的
Btw共產黨收皮一世唔去日本又點話
世界毒瘤消失 唔去日本小事啦大佬
雖然我都好想去日本朝聖

可以買日本野
睇日本野都可以
Deal

而家佢係問緊香港人可以為共匪倒台付出幾多
如果用一樣你成世人最鐘意做既野去換共匪倒台
香港人係咪真係有呢個決心？

口講實大家都話好架
但到底係咪真係有決心，大家自己心中有數

快呀
我唔洗用野換
都想日本立即撤銷香港同終蟈免簽 同限制入境

崇日撚覺得ok
咁落去唔好講日本，街都出唔到

佢唔係想講義士為咗光復香港寧願命都唔要 啲港豬唔去日本會死呀？

成日去日本，某程度黎講都係因為香港比大陸人黎到逼到仆街，要去第二個優等國家，光復香港之後，相信香港同等優越

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可拋

19才子請參考以上

戇撚鳩

唔去咪唔去

如果中國唔係中共 只計個大西北都有排玩啦

個班應該理解能力太低...

建議佢地唔好再睇社評
佢地再睇落去
隨時以為陶傑呀 陳雲呀個堆係支持中共

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

驚閪咩 我有BNO

中共倒台我去大陸旅行添呀

冇得去日本有冇所謂，最緊要有av同ps就得喇

唔去日本仲有好多地方

咪唔去囉有咩問題

咁用另一個問法
寧願坐十年定成世唔去日本
邊個易啲？

係咪唔去日本就大陸收皮呀，係就快啦屌

去集中營同唔去日本 咁on9都問

你解釋下點解將香港示威者同中國高官，香港高官放埋一齊講，點類比呀

係度懶醒

咪認左中文差 咪認左睇唔明
咪認左唔知日本對香港人嘅重要性
你仲想我點喎
留條生路嚟行下好喎師兄

同路
佢倒台嘅話我邊度都唔想去
香港咁好

去日本有乜撚野用?
係屋企睇書睇一世都得啦戇尻 街都唔撚出添

佢串緊中共之餘
質疑緊香港人
佢明顯唔係真係講緊日本

唔去日本咪去日本城囉

口講實乜都得
呢幾句有邊個唔識講
但你問心你自己做好失去一切既覺悟未？

我本人鐘意去歐洲

係囉，我睇唔明類比呀嘛
咪就係講緊佢例子用得好撚差囉

人哋去外國讀書係追求西方文化、學問
你用日本旅遊黎做類比
好難睇得明

根本就唔關最鍾意同最憎嘅事

咁咪唔好去囉 泰國先好

啱 大家留言緊係話無所謂 但大家要反思到時如果真係發生甚至代價更大時 大家能唔能夠走落去

無乜關係但如果張選擇我都會唔去日本

Agree

唔去日本囉 日本人過黎

佢以為去日本真係咁重要，佢加返PS經留言投票見到原來香港人唔係咁崇日

佢自己都加返PS講自己睇低左香港人，去日本唔重要得過自由。

咁其他地方都唔去得呢？
日本只係一個貼地d既例子
講窮講生死香港大把人未經歷過
實可以下巴輕輕講寧作飛灰不作浮塵架

下，我ok wor

On9
共產黨咪繼續統治中國囉
呢到又唔係中國

香港重光之後, 點會唔去得日本
我諗佢意思係香港人決心唔夠大
不過佢個比喻的確好差

佢成日覺得香港人停止，中共就會當無事發生
一切返去6月前

我揀唔去日本
正如咁多位巴打所講
無左共產黨 我哋分分鐘仲勁過日本

呢d 比喻係咪製造對立

果陣可能日本人過黎仲多

居心叵測

假二元
根本唔應該深究
不如話中共繼續執政，特區護照無日本免簽既機會仲大

5毛logic post
冇價值

我一定選擇唔去日本

19才子嗎？
無乜可能掛，佢咁醒...

共產黨誇台點會係不幸

不如問如果可以光復香港，你願意減壽幾多？

咪係囉，如果要鼓勵香港人就直接少少，呢個時候仲搞質疑/玩諷刺，居心叵測

大家唔駛咁認真看待個比喻 建議大家睇多d佢嘅文章 佢d文筆係咁

唔諷刺就唔係佢啦

香港自由嘅話，留係香港仲好

個類比有啲不倫不類
但如果終身唔去日本可以換到共狗倒台光復香港既話 我係絕對願意比呢個cost 往後咁多代都可以呼吸自由既空氣喎

岩呀！

佢用返大陸套邏輯啫。

Btw
覺得佢係引人留言話寧願唔去日本都要中共倒

共產黨收皮後，要求日本在中國某省聯合發展就得la

BTW依個問題似係想分化香港人和日本人

唔入咪唔入
支拿陷國剷， 我即刻陷家剷又點話～

或者光復香港 但要坐廿年監 又有幾人願意

垃圾比喻 但只要支共倒台 咩都得

吸引到日本人黎香港做生意
仲洗去日本買水貨咩

中共倒台啲人都會繼續黎香港
唔使ff

中共倒台應該面臨第二次軍閥割據

你覺得不倫不類係因為你唔明
或者咁問啦
共匪倒台，你有冇諗過點既代價會係你比唔起？
咁如果真係要你承受呢個你比唔起既代價既時候，你會點做？

要去一個地方有幾撚難
要一個地方立即收皮先難

激將法，先睇你唔起再等你自己話番俾自己聽有幾大決心

我願意, 雖然真係幾糾結
但如果可以浴火重生, 只可以留係香港我都唔介意

小事啦有手足現場被人拉咗 之後繼續喺商場鳩唱肥媽同嗌口號都得啦

終生唔出香港啦
冇左共產黨,香港仲唔又好玩又好住?

19只係想用「去日本旅行」作個列子
問我地香港人，願意犧牲到咩程度

中共倒咗台仲邊有人阻我哋去日本

共產黨可以倒台，我此生此世禁足香港又何妨。

對我黎講日本》歐洲 不過去唔到都有所謂

大家去到呢個階段真係要有心理準備 而唔係下巴輕輕

此代價交換抵呀

PS: 經過留言投票，原來我看錯了，香港人並不崇日。

曲線post，屌9樓主無post全文

佢意思係想表達有好多港豬？ 有好多人都中意去日本， 因為暫時影響唔到佢地先反中共，但如果中共收皮既同時你都冇得做你最中意既野，d人就會選擇要自己中意既野。

事實都係咁，仲有一堆人係飲飲食食玩緊，根本邊個管治佢係對佢無影響

有所謂

寧願唔去日本 都要光復香港！

咁多人睇唔明?
抽緊香港人水 革命錫身 唔肯付出同犧牲wor...
猶其係講緊有班人 舞照跳馬照跑工照返 一年走3-4轉日本 上街打個卡就返屋企個堆 只要有玩樂就得革命成唔成功唔關我事

覺悟問題

唔去日本呀
我要共產黨落台
我去台灣玩
因為我有一堆台灣朋友

垃圾問題 仆街共產黨快啲滅亡

光復到香港咪打造香港成為亞洲旅遊勝地
宜家咁垃圾係因為太多蝗
真旅遊業發展冇立足之地
我相信呢一代嘅香港人可以令香港變成一個新地方
到時再同日本建交又點話

我唔只要要佢倒台 仲要佢完全消亡

竟然仲可以唔返工, 快點懲罰我

你已經犯左no real scotsman謬誤:

你問人地負唔負擔得起A代價，人地話負擔得起，你就話因為呢個唔係你真正負擔唔起既代價，所以你其實負擔唔起你負擔唔起既責任

而真係要你承受呢個你比唔起既代價本身已經係矛盾，負擔負擔唔起既責任本身就係負擔唔起

白話少少講，姐係你講曬，公你贏字我輸

咁就不如直接講，香港人無得去旅行/淘寶/移民，或者無哂大陸熱錢去股票/樓市/零售

世界那麼大，又唔係淨係得日本
何況香港公民好多時都有外國護照，用外國國民身份入咪得

唔去日本咪唔去囉
大把國家值得去玩啦
香港淨返啲高質香港人，第時係日本人想黎多啲
make HK great again

有咩所謂 本腦魔柒左要認

Bno零三年之前好似唔使 BNO係90年代拎到日本免簽
阿爸阿媽2000年去過 佢哋話唔使

唔去泰國啦，你睇G風

我一定揀共産黨跨台
呢個唔再只係香港嘅問題，而家全個世界都受中共影響
中共唔冧，未來點止冇得去日本
你想走出香港都唔撚得
話唔定全撚部入晒集中營
死咗都唔知咩事

利申:唔係口響響，本身學緊日文，有假有錢優先考慮去日本旅行

只要中共倒台 冇得去日本有咩所謂

冇乜所謂

唔撚去日本啊屌你老味

a同 b冇關係

如果香港可以建國
唔去日本又如何？

咁你講囉 根本條友亂咁抽 抽錯晒

大陸手足識玩

我願意一世唔去日本黎換香港獨立/自治

deal, 如果即刻支爆, 直頭唔去旅行以後留港消費又點話

利申: 一年去幾次日本

我寧願唔出香港都想共匪死喎

咁你有d可憐

Ok我表達得唔好
簡單講
為左共匪倒台，有冇代價係你承受唔起？
如果有既話，就唔好下巴輕輕講革命

絕對會選即刻跨台，唔使諗

No problem!
我相信呢個世界仲有好多地方值得我地去探索
利申 一年去幾次

篇嘢係幾時寫？
條link冇嘢睇架喎

我可以，香港人用10年時間會重振返東方之珠呢個朵，到時係全世界既人都想黎!!!

推正經post

冇得去日本有咩所謂
我寧願老共收皮

Ok ar 如果共黨收皮

大事大非之下
日本算得啲咩

唔係
不過見機票平就去

如果中共倒台，我死都願意

好撚低質

我ok

諷刺港人...

巴打，你呢種闔球剷真攬炒代價太過大啦

離撚曬譜嘅比喻！佢哋五行欠屌啦？

條問題太過唔真實

有咩國家係去唔到日本旅行？
北韓？

可以,但日本人要回來光復銅鑼灣,大丸,伊勢丹,松板屋

光復到香港仲洗乜去日本
到時Hong Kong is the best city(country) of the world

咁樣都係有少少講曬

除左少量既死士，每個人都有承受唔起既代價，有人既代價係自由，有人既代價係性命，有人既代價係賺少d人仔。但你覺得唔同人既代價真係可以相提並論咩？至少冇得去日本呢樣野，我相信連和理非都唔會當佢係代價囉

如果只係單純提醒革命既代價，我覺得佢可以有更好既講法囉

依句應該係後加，樓主當時應該冇
證明19睇少左港人憎共黨嘅程度

唔去咪唔撚去囉，世界咁大

陶傑都on9，講廢話冇意義，收聲啦7頭

what ever it takes.

有咁so唔去日本就天滅中共
唔好話今世 以後3世唔去都仲得啦

唔去日本搵共狗死全家，不知幾值

不去日本

唔去日本咪唔去

激將法

唔知你想表達啲咩，你覺得香港人為左贏連禁足日本都唔願意？未免太對唔住前線，人地連命都唔要，為你地擋子彈。你講呢啲比喻實在過份。更唔好話熱烈要求支共永久統治。咁都有2百幾正評？

光復香港

完全無問題

唔去日本好撚小事...
如果中共倒台中國解放，去中國睇下歷史都唔錯

倒台 揸另一本護照又是新的我

等班廢老死哂就我

就算唔做香港公民，都要中共倒台

無所謂
但中共咁狡猾, 倒左台都仲有地下組織

真係上前線嘅人比例少之又少
淨係口頭譴責但罷鐵又唔肯 罷買又唔肯既人其實佔多數
Sad but true

戇撚鳩 你試公投睇下 香港人想共狗死定去日本

有咩問題
但相信真香港人都樂見中共倒台而放棄去日本

唔去日本咪去歐美，有咩問題

如果香港好 洗撚去旅行呀
我地去日本純粹享受自由之風炸
打勝仗後 我邊撚到都唔去
只係留起香港

雖然好鍾意日本
但為左消滅世界上最大恐怖分子集團
絕對冇問題

唔去咪唔去 on99

屌你，香港人鐘意旅行都係因為香港休閒空間比支那侵佔. 支那倒台無得去日本萛什麼，泰國，台灣，歐州也可，留港銷費都高興啦

唔去日本有咩問題? 香港人去少一個國家唔得?
想去多一個國家而放棄自己嘅國家?

香港人真係光復左之後,個個都要同我搏命阿!!

冇得上深圳大獲啲挂

一早比我割曬。同口講藍絲愛國，但日日係屋企鍵盤打飛機一樣。坐享其成。

講晒就講晒 講唔晒就講唔晒 點少少講晒？

就正正因為每個人都有個價，呢個價可大可小，所以先更加要反思自己可以付出到幾多
而家周家都有咩
寧作飛灰 不作浮塵
不自由 毋寧死
民不畏死 耐可以死懼之
呢d標語講有幾難？跟本離地到上晒太空
但若果失去既係一d貼身既事物既時候，有幾多人真正反思過？

冇所謂,反正我未去過.

我可以！
可以重光 攞埋我條命都得

我可以

咁樣比喻係矇閪嚟

其實真係ok，香港絕對有能力做下一個日本或者美國

唔去日本咪去韓國法德國意大利囉

都唔知up乜鳩

咁依加你認為香港好好？

小事
如果香港可以光復 一世唔去日本都願意

其實無左堆大6人 香港本身都超越左日本 知識水平同文化水平 香港人本身都好高

1999

我寧願一世唔去日本

其實佢個比喻都幾濕鳩
支那個去美國係移民拎護照走資
香港人去日本純粹旅行
邊有得比？
不過我相信大把香港人願意唔去日本

大把地方去

你個留言睇到喊
我哋要贏啊！！！！！！

強烈懷疑才子渣流灘

一個天生冇邏輯思維既垃圾民族係咁

好多人覺得問題真係等價交換無得去日本旅行

遊完行共產黨會跨台？

小農dna
但今次hk年青人 開始脫離e d dna有既特徵

我都覺
香港人根本好高質
動畫又整得靚 又有創意
好多方面都好優秀

唔去咪唔去, 有乜嘢問題
利申 亞洲好多國家都去過, 唯獨日本

根本無所謂 咪唔去囉
共黨唔該快點倒台

我ok呀
有得咁換就好喇

下 我會簡支共倒台唔去日本啊
唔去日本咪去其他國家囉

我覺得才子專登逼你班友留言唔會放棄香港
才子又睇得幾透wor

勿分化，我要矖

成日去日本遊行
但如果黨收皮
唔好講今世 黎緊十世唔去日本都得

無問題，不如就聽日開始好嗎

完全冇問題，個代價咁細可以換嚟香港美好嘅未來

不會

+1

幾時有咁講

香港獨立後 一定靚過日本n 倍

句嘢竟然真係由才子個口講出嚟
我而家咪過緊去到日本但畀土共踩住春袋嘅日子囉，仲問

班大陸喱唔去美國會死，因為中國係死路
但個假設入面，香港人冇得去日本，係換到擺脫極權國家嘅生路
有得比咩

我覺得才子依個比喻有用意
依一刻大家答得咁口響係因為心入面覺無可能
如果唔係依家講一聲令大家有心理準備有代價
到時實有班吃喝玩樂派係度屌架啦

擺明寸緊支那人口裏說不，香港人唔係支那之流

快啲倒台啦 唔該

用呢個條件交換？即刻成交。

up mud 7
pk la

岩 唔去咪唔去 最緊要共狗收皮

依家風向係咁證明到對支共既恨係無野可以蓋得過
如果5年前19問依個問題可能重有d人答我唔可以唔去日本架
今日再問真係無野好討論
支共必亡 不論代價

你不如成篇嘢貼出嚟啦. 都唔知你講乜.

所以呢句野好撚on9

你願意犧牲最喜歡的來換取你想要的嗎?
你真的可以攬炒嗎?

其實好曲

我每年都去1-2次日本
如果真係選到就成真
我一撚定揀共產黨收皮

想笑港豬無決心？

日本文化陪住我成長, 到而家都好鍾意日本文化..(音樂)
如果中共倒台, 願意唔再去日本..!1

關日本咩事?佢up咩春?

bno撚照去

+1
最多唔去

去日本同光復香港有得比？傻撚左？不過有啲人真係寧願有得去日本

無諗過真係咁多人睇唔明...

聽光明頂, 每次講到年青人..都聽得出佢都係完全未明白年青人既行為..
好多時要鮑偉聰解釋番..
始終年紀有距離, 仲未完全理解.運動背後既理念, 原因..

反而劉細良好肯聆聽同年青人睇法, 理解佢地既出發點, 所以講得好到肉..

得日本先去得旅行

巴打
你真係好撚蠢。

只要共產黨被滅，我願一生不出國旅行，以此為據！

象徵意義。

我好似記得BNO日本免簽係英國喺香港主權移交後幫BNO爭取嘅最後一個免簽 (未fact check)
(定係schengen visa free先係最後一個? )
所以日本係特別俾BC+BNO免簽，而唔係BC only或者all British nationals

老共倒台點會係不幸

屌 玩乜9語言偽術姐 共黨撲街可以有過第二個獨裁政權嘅姐

共產黨leave us alone
佢永續又點話

共產黨閉門剩係搞自己人唔好搞香港就ok

還定大陸人都係低等賤種

無去過日本唔代表我無坐過飛機
有咩咁可憐

拎返支那個case就得
冇得移民美國，仲有澳洲加拿大之類。

但香港人冇得去日本真係人生冇晒希望咁

可以搞得掂共黨嘅獨裁政權你估下會唔會放過香港... 所以咦個根本唔係一個等價交換

香港重光一定好過日本
黃絲港女全部都世界級

共產黨倒台乜撚都得...................

情願唔去日本(認真

如果我宜家跳落街共黨即刻收皮我都會跳，旅行算d咩

唔去咪唔去
btw 兩樣野冇關係

戇尻，咁多人連條命都付出埋，一世唔去日本算得係啲咩

一世唔去日本 換嚟共狗倒台
我冇見過咁抵嘅買賣
來吧孩子

問呢句係咪on9
我肯定大把識日文、成日飛日本嘅人會揀天滅中共囉

共黨倒台，迎接自由民主中國，有咩比自由民主珍貴？

建國然後同日本聯手起個新日本出嚟咪得

我願意，咁陶傑你係咪拉到佢倒台先？唔係ge話就咪撚9up啦，戇柒鳩

On撚9 完全無得相提並論

Freedom is NOT free.

陶傑意思係中共會逃亡日本仲要落地生根, 所以唔去得?

唔知佢咁咩有咩意思但秒答寧願冇得去日本
利申 年年都要去東京

點你唔去日本咁小事都要揀

窮撚表示做左廿幾年人都未去過日本
最好支共快D收皮

唔洗講
要共產黨傾台

倒

9upper

Ok㗎我

Sorry我英國公民

唔會變好=宜家好好？
你咩logic?

日本城都唔去

我都未去過日本。

咪唔去囉，橫掂我都冇去過

才子誤會曬我哋班真香港人

二元對立就冇智慧？
睇黎你既智慧都...

前線為左光復香港 命都可以唔要啊

憨鳩，就算叫我終生唔準離開香港我都願

兒登仔有冇咁撚蠢呀

咁都唔明

梗係共產黨倒台啦

然後將個政權俾日本人，將北京改造成東京

你估今時今日去日本好撚平呀？有民主又省返筆有咩所謂

反正香港人要做既話絕對可以同日本齊名

大家係咪睇唔明反諷，話大家一定寧願有得去日本係反話黎。

痴線，無野重要得過共產黨倒台

佢既意思係，大家既決心唔夠。面對自己想做既事時，大原則大是大非都可以放棄

咁簡單既意思，點解樓上都可以唔明

共產黨倒台，重建美好中國，駛撚去日本玩

唔去日本小事，共產黨倒台緊要好多

我簡唔去日本

想去新疆 西藏睇影 睇文化

但諗起而家

係咪on9 咁都有得比？
被共產黨統治分分鐘會死 先唔講畀人統治有冇得出境

利申冇睇晒全文
但如果佢真係咁講 有啲怪
因為我地想做既事就係消滅共產黨

我地係「想」咁樣做，但如果依樣係要犧牲一d 我地現時既一d 享樂呢？我地又肯唔肯呢？

老實講可以 唔去日本救到全世界 不過19好明顯就暗串緊支那人

sor9ry 令你失望
因為唔會有呢一日
我哋香港人同日本人一樣都係信奉民主自由
照你個講法
如果中共真係統治香港
應該全世界係得，北韓俄羅斯唔會歡迎我哋

好！！！

metoo, 但宜家兩個民族都俾佢地迫到痴線
新疆直情好多袐密地方唔俾香港人去

共產黨死曬唔去咪唔去囉

將會大量日本妹湧入香港

寧願此生不入日本 只求中共收皮

知識就係 但文化唔敢講

有外國passport 用嚟去日本咪得都係嗰句共產黨倒台嘅唔去日本有幾難 唔出國都重得啊

我冇所謂啊

咁我寧願揀冇得去日本
如果再比共匪管治可能以後你想去都冇得去

呢位手足好絕

佢地係真心唔明，望下前面都知啦

唔去日本唔緊要，共產黨收皮真係好緊要

唔去咪唔去
打丁都唔睇日本av

唔去咪唔去囉
鍾意去日本都係因為憎香港

睇到共產黨收皮 唔去日本又點話

我覺得經過呢場運動，香港人係世界地位，同日本人並列亞洲第一

ok
即跨台pls

咁簡單就可以隊冧共產黨

對日本無咩感覺，所以可以唔去日本

Freedom not free 我願意

咁唔去日本囉

請用BNO出國

到時日本光復支那

雖然兩樣嘢無乜關係
不過如果可以令中共即時倒台
我寧願唔去日本
（利申好鍾意日本）

我諗香港人鐘意去日本係有一個心底既原因
就係嚮往日本產物, 服務既精神

如果係香港可以得到呢種既產品, 服務, 又何需去日本呢?

完全諗唔到有咩關係 不過支持

寧願無得去日本，都唔可以有共產黨存在

唔去咪唔去
支共幾時滅亡？

大部份香港人眼中嘅好玩仍然停留喺口腔期嘅層次,仲有消費主義.

唔去日本有咩問題

19呢排做乜鳩
講野又左膠又離地

得罪講。。。共產黨倒台，我地都有排忙

應於做嘅係到時主動吸引日本人過嚟

香港係我出世嘅地方，我愛依個地方
日本係我經常想去旅行嘅地方，因為我鍾意個度嘅文化
雖然可能冇得去日本係好可惜，但係比起出世嘅地方昔日嘅文化漸漸被外來侵蝕取代，變成一個冇自由，只有極權更加讓我傷心

先唔講完全唔明關咩事
但如果真係要咁先可以光復香港 咁我ok
唔去日本有乜所謂啫 香港先係我屋企

下...... 對我黎講真係唔使揀
唔去日本未唔去囉
自由唔緊要D?

我制呀
唔去咪唔去

如果香港變返大家鐘意嘅香港、無支共管制嘅香港，我相信無人想離開香港囉。

唔係架，大陸人同香港人可去到嘅地方有difference, 香港人宜家join唔倒local tour
果啲野對唔需要民主嘅大陸西黎講唔係秘密

學日文既表示
唔撚去日本冇問題
只要共黨收皮

而家香港好多人差唔多博埋條命，仲講去日本太低莊。

泰國

有咩問題
去玩重要定人生重要 大把地方又去得，分分鐘自己地方第時仲好

唔使理你比喻好定唔好 總之一定制

目標唔係要去日本 而係我哋要變日本
拎亞洲第一 光復香港

如果唔係比共黨統治，唔去日本留係香港行下公園都得

佢冇講兩者有乜關係，但應該只係想帶出

最想去嘅地方，同最憎恨嘅嘢作出選擇時，普通港豬會點揀。

即係突然有個十九神叫你決定：可以繼續去日本旅行或者中共倒台但永遠去唔到日本。

要點㨂時，佢相信港豬會選擇永世去日本

去日本jm9
無興趣

共產黨收皮，我唔去日本一世呀！
以為我地似你班大劣仔咩？

機會係自己爭取，唔係其他人施捨
支共一定要滅黨死全黨，日本我都繼續去

成世人都未用過本passport

睇左咁耐，係咪得我一個睇唔明樓主邏輯

冚球剷都唔介意

真

倒台 我去台灣好過
唔去日本都冇問題
又唔係反日

香港>日本

陶傑好慘
咁簡單串緊中共既post 你班友都睇唔明
日後佢仲點寫文

共產黨跨台只會有共產黨2 號出現。。

咁無計

立即移民日本

理解能力係咪咁低呀？
19係問緊香港人可唔可以犧牲最鍾愛既野（ie.去日本）黎換中共倒台
而佢則認為香港人無咁大覺悟
明未？成個連登既iq都俾你拉低啦

咁佢低估咗香港人對共產黨既憎恨，我寧願共產黨倒台
換取新疆西藏獨立

大部分人確係唔願放棄而家既生活 去同中共自爆
而家係需要一個暫時停戰既方案 而雙方會覺得合理
示威者擔心 一停就延續幾年既大清算
參加過罷工 表過態既會受打壓
自由進一步侵蝕
選舉隨便dq
被捕示威者被重判

支爆+獨立=無得去日本

我ok喎

如果共產黨收皮，我願意由佢收皮嗰日起成世唔去日本
利申～真係好鍾意去，一年最少去3次，最多嗰年去咗6次！如果真係可以用唔去日本，交換共產黨仆街收皮，我絕對願意

唉 冇人明19講咩
試將香港人改為香港警察 明了沒有？

共產黨收皮，我唔睇AV都仲得。

真二元選擇應該係:
中共倒台定香港人唔返工
去唔去日本只係小事

代價係咁低就好

去唔到日本唔緊要
我愛香港

一世唔出港都得

屌佢 戇鳩

篇野唔係寫俾我哋睇 係寫俾啲被洗腦嘅支那人睇㗎
目的係想佢哋諗吓自己究竟係為咗咩而支持共產黨

等啲港豬都無得去
係好事黎喎

香港人既決心係唔去日本都要勝利

19喺度抽緊支那人水 連登仔自己喺度對號人坐

*入

連廣東一齊屠外族有冇得諗

用錯曬比喻
唔係應該話共產黨倒台不過以後冇得淘寶或者任何有關攞中國著數嘅嘢咩？

好耐冇見19曲線抽水 近期吓吓直線屌政府 點知今次曲到連登仔都睇唔明

佢都on79，咁多年青人命都唔要換香港自由，佢就抽水講呢d，呢d心態係佢自己內心諗法咋下話

佢係咪今晚玩膠比人屌，short 咗